港股美股化

見到今日嘅情景好滾動

係度拗不如推上Twitter 啦
美國佬炒開股實知咩事
國際戰線